12月1 大遊行主題轉做重申五大訴求

呢個先係主線，而且扣番住區選民意，比政府死線
感謝美國係支線，星期四晚都夠

推到搞手見到

1/10

2/10

真！！！！！

路線都要一齊轉啦

3/10

一齊推

上次又係去美領結果俾熱狗騎劫

4/10

推

5/10

6/10

push

Pish

7/10

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

明明乘勝追擊，無啦啦走去感謝

我睇唔透

8/10

認同

同意